東京買中古機位置求問（記住8月5罷工！）

8月5全港大罷工
正題:
邊區會多款同易入手？
主要想入4x5 6x9 120

推！！！推到教協出聲明罷工罷課！！

- 分享自 LIHKG 討論區！！

記住8月5罷工啊

搭單一問 大阪有冇推介

日本中古菲林機特別係120貴過香港都幾多下
不過人地真係keep得幾新
8月5記得罷工

睇錯京東爭啲想屌你

3毛燒左比你唔洗多謝我

收皮啦你